我最鍾意破你地零負皮處

一見到0負皮 我就好high又可以扯住破

笑

扯到恆撚哂 專破負處

又想搵黎破了